屌奶星 利記勁撚到仆街

vvd真係利記最後一塊拼圖

送埋moses過去就完美

我利唔係垃圾回收站

喂喂喂 討論番利狗啦

你當我利係咩？

睇到猁班人將士用命打高一班波

痴撚線

勁撚到

過去執波

去過啦 最後唔撚要之嘛

成班離題 我屌你地老母